隻輪唔開價 好嬲

18735

我可以點做

你幾錢買

買麥銀就算啦
而且未日輪又價外咁多 開都唔會靚

你可以試下打上去叫佢開價既
睇下佢有冇良心

得返14日
5%價外
必然食價
沽輪佢又大條道理話難對沖擘晒價咁

Btw麥銀開價確係西中之霸

0.021 0.035

0.35

打左幾次上去 佢最後話開左
0.17
仆街

你直買上去？

輪不嬲都輸打赢要

上個星期買架

唔對路都要走
否則渣都無

同埋話就話14日
但我記得係會提早幾日停trade
我唔係玩開衍生唔太熟
有無師兄補充下？

郁啦郁啦

真係西莊
十分鐘先擺高一格

你博佢後日出埋季績大跌 都有機

以後唔q買呢間pk野

佢大可以西到到價都唔開

樓主清左未？